第一次開-⋯

做開CDROM，今晚真係忍唔撚住要開第一次
對連登唔撚太識用，而我仲係P牌仔（雖然我已經喺四月開咗acount)
我要效法攬炒巴打，將我所見到所看到睇到的宣揚開去，
台灣朋友我已經宣揚左連燈討論區
法國朋友已經解釋咗香港嘅抗爭點解

共產黨，黑警，黑社會⋯⋯
人在做，天在看
睇你幾時比天收⋯屌你老母